想問任天堂switch特別版

出面仲有冇得賣
炒到幾錢

3200

巴打不如去報價po睇下先

我$3000多＄30。前日買咗

188 有2950

188 2980 兩星期前

今日 3150